新手砌機 筆直6k以下 求評價

AMD Ryzen 5 2600
MSI B450M Bazaooka
8GB DDR4 2600
Team 240GB SSD
Asus rx590 8GB
MOTX Case Craff Bishop white
Enermax 500w

部野打機為主 玩新瑪英 黑沙希望可以開最高畫質而唔lag 天涯畫質一般唔lag就好

天涯明月刀 = 支那 game

勝在好玩 忍唔住

巴打 呢個組合大約幾錢? 係唔係啱我需要嫁?

d 人物 model 好撚垃圾

講野 個口唔識郁，合埋把口

玩念力傳音定腹語啊？

2016年公開既game，仲廢撚過sega. 2012年公開既垃圾pso2

有沒巴打評下 我忍唔住我舊老婆啦

或者幫我砌部

mortar + d10 3200 ram, 你可以keep Bazaooka, 只係少一條pcie x16, m.2位, 其餘大部分一樣
ssd用nvme, 760p, 8200pro平玩，有$970 evo plus
牛轉neo eco gold 550

GPU : MSI, AMD, RX 570 ARMOR OC, 8GB GDDR5 $1299 (centralfield)

樓主跟上面條list包冇伏

果條list total $5721 仲有$250空間

1. 改ssd 為 sx8200 pro 256gb $510

2. gpu 改 藍寶石 rx570 nitro + 4gb $1499 (中央田）

第1點都可以 但第2點rx590唔係好啲咩

你既 budget 上不 590

咁如果我堅持要590呢 我條list仲有冇得變

有限budget 請不要硬上

咁不如唔好換 用番原本果list 我係求畫質靚唔lag機姐

條list真係好正

但係我覺得會lag cpu同顯示卡等級差太遠

加 budget 解決問題

+$500升 9400f

筆直加少少都得 先問清楚 其實我條list都夠做啦 係咪呀?

同問！有無5k list介紹~~~~玩到 game就得架啦

換咗呢個的確可以唔lag而開盡遊戲畫質

online驚一定係intel

巴打 攞我條list啦 包你玩到

邊條啊！個條6k喎！我得5k…

睇錯 sor

利申 見到巴打唔夠半個鍾轉名

岩岩睇完于文文好正，求個5k list,如5k 1 5k 2 5.5k都得既，最好5 k，都係玩下game(絕地求生 fifa,真心求自用，有邊位bro肯幫幫手比個list我)

GPU : MSI, AMD, RX 570 ARMOR OC, 8GB GDDR5 $1299

Jumbo?

yes

順便搭單 先同樓主講對唔住
6.3k砌過渡機 呢個List得唔得？

CPU:Ryzen 5 2400G $1115
MB:MSI B450M Gaming Plus $609
PSU:Corsair RM750x $865
RAM:Corsair Vengeance LPX 8GB DDR4-3000 MHz Black x2 $800
DC:MSI RX570 Armor 8GB OC $1340
SSD:Intel SSD 760p 256GB $459
HDD:WD Blue 2TB $416
Case:Fractal Design Focus I Mini Window $299
Total:$5903

其實應唔應該上RX580 8G？
聽人講570 8G無咩價值 不如一步到位上580 8G

一步到位嘅野真係…我都知2080ti勁，一步到位
只能夠講570 4g/8g 係千五蚊下最抵玩
二千頭就1660

咁我維持現狀

GPU : MSI, AMD, RX 570 ARMOR OC, 8GB GDDR5 $1299
呢個即係點解啊，同上面4242個list唔同既

$5066

$5566